有冇90-93既巴絲入黎吹下水？

唔好意思啊明仔
真係中左wo

Hi

hi
賤男人

btw 請善用不推文回覆，多謝

早晨

開工了

如果我要返就一定要ot做野

Google咩 水逆？

辛苦你了
今日返咩更？

好似係即係好黑仔咁解

我就一定要做曬先走得
成件事好on9
本身收就收六半
即係佢四半前落我都要返
如果佢三點落
就睇我老細話返唔返
佢話要返
我就要執晒啲貨送埋貨比鋪頭
六半前一定做唔晒

有無立即屌佢老母？

this

屌，又一班死廢老係到害人害物。

雖然cls
但証明真係無乜風

呢啲要屌

慘慘

m記多人到
整返個珍寶餐先

心情會唔好，同人溝通不良，乜鳩都會壞晒

早呀
大家又有半日鬆一鬆

一陣又要call人救

Ok 唔好救佢

早晨加留名

希望佢一陣就死啦

拍波

無撚野呀？

肥妹

老細家下先出email

你識d野

拍波波

人呢人呢人呢

易易

到

係呢

[member所以]佢淨係記得你[/member]

仆街發言

[member可唔可以4:01先落波[/member]

食完飯
一陣繼續做

加油

272係姚明黎

仲要鑽埋野啊
啊!!!!!!!

開始大風

綠茶婊已不流行？女生要小心身邊的「紅茶女」

lol

仲聽到有人唱埋K

1001!

終於收工

聽dixieland 野

居然收到我同事電話仲要做

咪鬼睇支那野啦

訓醒

到！

998